unfriend左個港豬朋友

上年運動前後我已經開始fb/ig unfriend人
一來發現自己之前加加埋埋好多唔熟or唔識既人
二來有一少部分朋友係真係好港豬或者唔認同香港發生緊既
甚至有人走黎叫我唔好po野唔好理政治
我就一次過unfriend曬佢地

到最近國安法立法
我都會留意下d fd po咩
就發現有個朋友成日都po d出街相
頻率係密到一日會有20個Story，連續幾日都不停po
對國安法好似完全無關心
我琴日就忍唔住unfriend左佢(其實唔止我一個，有其他common fd都unfriend左佢

點知佢今日就走黎問我係咪unfriend左佢同埋點解
我話因為覺得佢好港豬就unfriend左
之後佢就send左佢捐錢去攬炒團隊既prove俾我(捐左5位數字HKD...)
話佢其實唔係政治冷感
只係費事屋企又因為呢樣野鬧交

如果係你地
你地會唔會接受呢個理由?
可能因為我身邊好多朋友都係寧願同屋企人炒都要po野....

每個人都有自己既背景
我會尊重他人，
做好自己

@cos

樓主有買戰鬥碗

反而我唔明，點解班參與度極低嘅真港豬除咗ig post吓文宣就乜都唔做，仲可以呃到自己係big player睇清世事咁大把人有做嘢洗吓吓同你交代嘅

樓主淨係unfriend算輕手 捐得幾m咁少至少應該私了呢啲仆街

樓主唔抵得人地有街去

咪係 做左野唔洗大大聲同人講既
有d野叫靜靜地

樓主覺得自己自命清高 不容許他人有自己生活 Po個story=好撚黃

unfriend港豬對件事唔會有任何幫助，你留住佢可能有一日都有機會感化佢

唔好鬥黃

前幾日unfd咗個叫人票投熱狗的fd

佢有女

Too long don’t read

快到

我支持泰博

N本做得幾好
唔想嘈都可以唔post出街相
支持N本

教泰博施針未

爬渠個件呢

樓豬係咪On9 你unfriend晒啲港豬你repost嘅文宣咪得返同溫層睇到 同溫層唔洗你share都知發生緊咩事架啦 再講你個friend都未算好港豬 起碼有留意有出錢

兄弟爬山啦, 人地都做左佢能力所及既野
而且睇得出佢都幾緊張你先會問你同向你証明
我覺得可以KEEP返朋友

想問吓佢捐錢去攬炒團隊係咪熱血公民？

頻率係密到一日會有20個Story，連續幾日都不停po
對國安法好似完全無關心

咁都叫做咗能力所及既野？

絲打好波

del 剩 10 個以內

點解要鬥黃呢？
假如有最前線勇武指責你唔擲雞尾酒唔衝，話你垃圾廢物冇貢獻，你會覺得點？

每個人都有佢既背景理由，唔可能要求個個都同你一樣。咁樣會自己孤立自己，結果同班黑警被孤立一樣。（當然親共上晒腦個d 就睇下點啦，其實都可以收下風佢地有咩計劃又可以串下佢地）

樓主和好ok?

我del到得返4個

道不同不相為謀

未入來

佢返6日

我冇朋友

其實post係private’s ig ac係咪代表好黃呢？
做過乜都要上網講出口先唔叫港豬，
樓主同你都係一樣on9

做實事就夠，好多人做實事你唔知

啱，揀fd一定要好黃，
三日內唔po黃野即unfriend, 正港豬

Y

港豬mingjai捐六位數字俾人unfriend

邊4個

樓主unfriend我

洗唔洗咁對我...如果我話我仲捐左5位數比熱血公民賓兄會唔會add返我fd?

Fb/ig出愈多post果班人
去到行動果日淨係睇live
夜晚又repost 下今日香港發生左咩事當做左野

驚俾人收集證據？

出開去果堆唔會係ig/fb講

add左pls check

賓科 港父 反父 佩狗